[改詞]我覺得人到左三十歲仲要同朋友過生日...

《朋友為我舉辦了生日會》

改編自：《月球下的人》
作曲：馮翰銘
編曲：馮翰銘
原詞：林若寧
原唱：李幸倪

明月低照老舊大樓營業某間包廂
紅白酒肆意蕩漾葡萄暗香
裝飾燈發亮 嘉賓到場 給我新一歲賀新張

年度一次揭露壽辰無伴侶的瘡疤
朋伴好意湊合無謂作罷
好知己暢聚 正日何優雅
未有膽去盲目不知足叫嚷 使今宵石化

兜幾多次圈 人生幾多個圈
孤身衝線又和蠟蠋講素願
吹熄我心願 好友卻善言相勸
問我怎叫來賀的心折損
一杯酒再酸 人心不應變酸
呼聲充滿熱情房間終不便怨
為我好過沒揭穿 歡笑未說得完
幸有嘔吐含混出悽酸 代替飲泣總合算

平淡聲線應付自如迴避我的不測
朋伴洗耳聽候緣份到達
彷彿找對象 世上無阻隔
又哪知我平日辛苦的建立 都歸於垃圾

兜幾多次圈 人生幾多個圈
孤身衝線又和蠟蠋講素願
吹熄我心願 好友卻善言相勸
問我怎叫來賀的心折損
一杯酒再酸 人心不應變酸
呼聲充滿熱情房間終不便怨
為我好過沒揭穿 歡笑未說得完
幸有嘔吐含混出悽酸 害怕飲泣怎樣算

每清早奔跑更快 努力做人仍挫敗
那蠟炬延續新債 堆積出更深鬱結問怎拆解

這麼多眷戀 人生怎麼眷戀
高歌給我活埋平生小志願
心一再慌亂 憎厭我目無分寸
玩笑之際容讓玻璃跌穿
一杯酒再酸 仍不比心更酸
祝福聲近奈何成真的好夢遠
願我今晚在醉間 趕上幻國的船
或會漂進甜蜜的深淵 任被褥抱緊都一樣暖

覺唔覺人到左三十歲之後生日正日仲要同朋友過好可憐

覺
唔覺

如果閣下需要正皮負皮份歌詞，請到一樓撳箭嘴。

btw，插沙求唱

正評，冇補充

巴絲打生日正日同邊個過？

同班唔明白自己嘅人過生日，不如自己一個人過

我知呀，真係自己過都冇咁慘

但
朋伴好意湊合無謂作罷

sad life

成全人家的好意，委屈自己的愁心，何必呢？

能生日快樂
就生日快樂

原來過得很快樂

好深

扭扭擰擰扭扭擰擰

夕巴

機巴

怨婦mode 大開

唔好唔開心

不開心就不開心

寫完嗰日，我諗緊我係咪要睇睇醫生

想唱 利申:絲

記得覆診

OMG

Please

瞓得好唔好？有無想自殺？走得㗎喇

心病還需心藥醫

劇透

JJ插沙求唱

如果唔係同點頭之交而係同班好兄弟過既話我覺得仲開心過同女過

巴打係咪有女

係呀不過可能我係毒撚所以先覺得同女過冇咁盞鬼姐

我睇到我將來

有女嘅時候就會識咁諗

巴打加油

利申單身狗

你同我過最開心

你係佢女朋友喎

你幾時生日

我係佢男朋友

快㗎喇快㗎喇
你呢

攻呀攻 快搶攻

關你撚事？

射呀射 射他吧

咁你又問夕兒

因為我很多事

傲嬌

有冇降key版MMO

@horny snowman

係咪就咁拎原版嚟強行降key 就得？

唔識

29+1

欣宜：不如我地

你哋咁快睇晒？

求報告

好睇㗎

諗唔到你會咁講

去睇睇先

我似會點講

你似會冇性趣

Why not？

真係好睇喎衰鬼

我有推介過伏嗎？

有，梁夕
伏到喊

I don't think so

唔識貨

真係有呢張圖？

重口味

巴打個名

我整咪有

4日都未有絲打唱

巴絲通殺

忐忑

最快今晚, 最遲星期三

不如我哋…

Lm

菠蘿巴打

DEMO

叔叔

好正

不過唱錯咗歌詞
副歌係「兜幾多次圈」

好正啊d詞

絲 陣間試下

iphone錄，清唱

竟然

真係絲
絲打咁好聲，有冇枝咪？

幾好
如果有錄音咪應該更好

咩都冇，手頭上得部iphone同audio technica headphone

謝謝

好多人唱

唔同無人唱好咩

說好的百年不合呢

唔係出咗喇咩

唔通記錯歌名大神話夕爺有柏豪要出

同大神咁熟

留個靚名試唱

好似未試過有人陪自己過生日

唔好咁灰啦

連登有愛啊巴打

巴打幾時生日

研究下成首連音樂先

你地熟啲

絲打你有冇mac bk？
我平時錄都係用手機錄炸

冇呀 得部window機

嗰首我未寫完

巴打

一陣講講吓真大神應你機就搞笑

咁熟唔怕啦

認親認戚

你唔熟大神咩

勁呀 靚聲

絲打把聲好靚女
個感情好啱feel

嗰句歌詞應該係「玩笑之際容讓玻璃跌穿」呀

Cap畀佢睇先

個願字唱得好靚女

fk 唔怪得唱極都覺得怪怪地

個樣柒丫嘛

係咪歌詞太密

所以你出聲得㗎喇 （逃

絲打把聲

其實ok啊係我睇漏
肥芝唱歌

跪求終極版

唔敢話太熟
始終無講過嘢

小圈子

絲打會唔會唱多次

我3日後番黎香港比你會唔會太遲

唔會呀

唔打j三日我ok

等我

Pish